點解轟啲球員咁中意搞政治

煙鏟應該得返三場命
畀個𡃁仔撚完再畀人滅聲
咁樣畀人撚
之後辭鳩教等炒
再拎埋違約金